{
  "@dungeon": "空洞的安塔洛斯深渊",
  "Back Stun": "背后眩晕",
  "Red": "红色",
  "Yellow": "黄色",
  "Blue": "蓝色",
  "In > Out": "靠近再远离",
  "Out > In": "远离再靠近",
  "Back Attack": "后方直线",
  "Full > Outer > Inner": "全屏外圈内圈",
  "Dodge!": "闪避！",
  "Full > Inner > Outer": "全屏内圈外圈",
  "Flying": "飞天",
  "50%": "百分之五十",
  "20%": "百分之二十",
  "Random Jump": "随机跳跃眩晕",
  "Spin Attack": "旋转攻击",
  "Target Swing": "点名挥击",
  "Stun Attack": "眩晕攻击",
  "Left Slash": "左斜劈",
  "Right Slash": "右斜劈",
  "Circles": "圆圈",
  "Red: Out safe": "红色外面安全",
  "Blue: In safe": "蓝色里面安全",
  "Target Cage": "点名牢笼",
  "Left": "向左击退",
  "Inward (In > Out)": "向内进再出",
  "Right": "向右击退",
  "Outward (Out > In)": "向外出再进",
  "Front | Back Stun": "前方接背后眩晕",
  "Energy Beam (Slow)": "慢速能量波",
  "Energy Beam (Fast)": "快速能量波",
  "Spin or Front | Back Stun": "旋转或前后眩晕",
  "Orbs": "宝珠",
  "AoE": "范围攻击",
  "Puddles": "毒圈",
  "Pushback": "击退",
  "Clones: Beam": "分身光线",
  "Clones: Spin": "分身旋转",
  "Cage": "牢笼",
  "{secondboss_mech_counter} stack": "层数 {secondboss_mech_counter}"
}